監票師記著帶電筒！

東南亞某國試過票場熄燈換票箱
手足們有電筒請帶電筒

順便一直live

各位街坊溫馨提示❤️
‼️喺10:30pm前已排隊‼️
‼️票站就一定要安排投票‼️
‼️所以不要以為夠鐘就走人‼️
‼️記得話比未投票嘅朋友聽呀‼️
#區選 #提提你
#多你一票真係多好多架
全港告急
依家去投都未遲

帶電筒

.

Push

推

有電話㗎嘛

要換係咖車到換都得啦

使撚！一唔對路popo放粒催淚彈就得啦，況且唔係咁差啫，始終廿幾年來日日百五以上……

好似唔俾用

人人電話都有flash light 唔駛擔心

可唔可以睇到一半就走？

用電話可能犯法，帶電筒

雙方都會派人跟住票箱
自由做番自己做到果part

pppp